今日見識到黃皮狗個種遠古奴才遺毒未？

劉曉波死 唔理
4人dp 話佢地搞事
保皇狗宣誓加料？雙重標準

港柒？
今年已經2017喇
賤種基因黃狗社會唔會變

重有民主派班仆街
民主回歸班冚家產
剩係識食玩扑野嘅港豬畜牲道

黃皮膚簡直係恥辱，出國直情好撚冇面